一人一個香港廢老聚集地

我先 西洋菜南街週末班廢老 又跳又叫 好聽都話啊 以為條街係disco 嘈撚到

屯門公園

黃大仙
觀塘

M記 拎杯水就霸住啲位睇報紙

啱啱行過西洋菜街 班廢老跳舞跳到上行人路 落番條馬路度啦

所有屋邨樓下既公園仔

馬會

呢個真係極品
好似行左入異世界咁

各區馬會

推一推

我十個都得

公共圖書館

太古城 美孚新邨 黃埔 第一城
近期啲貝沙灣 駿景園 奧海城嗰堆
有冇錢一樣

華富

石排灣

大快活

海洋公園

呢句真

唔知好似佢地坐巴士咁叫佢地起身會發生咩事

掘路
馬會
公園
圖書館

咖啡店

推